講真東鐵單野好可疑

呢單野最可疑係，佢係最低速路段發生，唔係站與站之間嘅高速路段。

好似唔想真係死人咁

和平就係眼前